一人一個𥄫女方法 其實大家係𥄫身材先定樣先？

自己一個通常唔敢𥄫 驚俾人問候

樣
紅絲

好想大家分享下心得 好想放膽去望又唔會俾人感覺我係個變態

樣
藍巴

望一兩眼先 跟住企到面向佢既方向 耐唔耐又望下咁

玻璃反射大法

你scan野scanner會唔會scan完底再scan面？
唔會嘛！
所以一定係樣 > 身材 > 腳 （好似係）

唔入流
梗係直望

望完樣，頂唔順既你已經唔會再想望其他地方

直接望腳 著咩鞋 同埋腳型已經知咩年齡層同大約level

又唔係擇偶，掃幾眼評個分就到下個目標㗎啦，邊有心得可言

想望邊咪望邊囉 屌 香港人真係好撚廢

腳> 樣 > 身材

腳>身材>樣>嘩屌